藍絲黎到唔係對打，係比世界睇到所謂支持政府既人係幾野蠻！

同時可以做文宣，帶出支國內部問題等佢地自己帶訊息返大陸中共最唔願意見到就係將訊息帶去大陸

用標題引發思考，動車追撞活埋/天津大爆炸大陸搶豬潮

無思考既人問幾句就會hang機
Npc效應

自推十連1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

push

8/10

9/10

聽日見！

對家一定會記錄現場情況，同cctvb做外景事事但但攻勢同一道理

有幾可真係對打呀

9成時間係比人打呀屌你老味

on9 4個月都黎緊仲企定定俾人打 未打夠咩
你想要唔還手顯示藍絲廢老暴力嘅片 九龍灣連儂牆黑帶手足企定定俾人打個條夠未呀 有用未呀 世界睇到未呀 答我啦

推

呼籲將所有新聞推上Twitter

成個商場啲人嚇到走晒唔好咩？ 幾大既新聞價值，點解要過去引戰
要打都揀人少既時候先打呀
你有冇見過警犬正面衝擊100萬人

香港人！915！聽日見！

重點係：對家唱歌時期可以做文宣，引發對方內部問題

豬肉短缺問題

由對家唱歌個陣發起支國內部問題，質疑佢係咪真愛國

再推十連